好驚達哥有一日會唔再做直播

我嘅生活差不多有一半時間都係同緊達哥一齊
會down定達仔打fifa讀有趣新聞坐車個陣聽
痾屎個陣會睇tatstory MUV
溫書溫到攰又會睇番佢以d打機片
2130會準時睇直播
訓教又會聽住佢以前打Fifa 個d有趣新聞
睇哂近期個d又會睇番佢以前個d

JEFF都已經30歲 點都會結婚生仔
唔會再有咁多時間直播
總有一日會唔做
我嘅生活就會好似無左一忽咁

達仔如果你有一日打算唔再做
希望你個排做得差d 令到你d fans 唔再想睇
咁樣做 起碼大家都唔會唔捨得

達仔 我愛你

P.S 你係鏡頭面前真係好生硬
都係直播個陣玩得開心d

苦戀注定難

又黎呢啲post

我都係
基本上youtube出黎既recommend 既片大多數係達哥
每晚準時等達哥開台
睇到收台留係Chatroom同達哥吹翻兩嘴

星期六日冇佢好悶

2130會準時睇直播
你肯定你睇緊嘅係達哥

Sor 打錯

準時等達哥開台 但達哥唔準時